由港股大龍市就睇得出，美股牛市已完

以前侵侵仲在位
有牙力勸掂國際投資者
叫佢地一齊煲大美國股市

而家奶共登一上位
聽共產黨枝笛
叫埋國際投資者一齊運錢去白手套城市
咁先可以造就港股龍市

正正係因為咁
港股先會登上位後一直升
美股一直妹甚至陰跌

預計未來四年間情況會持續
換句話講
美股將會步入四年大熊市
大家睇路

一年前已經開始咁講

咩歌

龔成又贏

港股大龍市=2800

唔送

點解會覺得美股影響唔到港股